<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Spoils</title>
    <link>http://www.spoils.fr</link>
    <description>Plus qu'un résumé, l'histoire... du Spoil !</description>
    <pubDate>Sun, 28 Apr 2013 22:06:37 +0200</pubDate>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 10</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/10/</link>
      <description>Nancy, suite à un coup de fil, se rend à la DEA, bien que pas très à l'aise et certaine que c'est à cause de la mort de Peter. Cela concerne effectivement la mort de Peter. En revanche, on lui a demandé de venir car Peter et elle étaient mariés. Elle reçoit donc ses effets personnels, ainsi qu'un ch…</description>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2013 11:24:24 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 9</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/9/</link>
      <description>Nancy suivait l'ex-femme de Peter. Nous ne saurons pas pourquoi elle mais elles finiront manger ensemble un soir (à la fin de l'épisode) pour finir à la maison, à boire et à rire. Mais avant cette soirée, la nouvelle amie de Silas demandera à être recrutée par Nancy. Cette dernière demandera à Conra…</description>
      <pubDate>Sun, 21 Apr 2013 00:15:57 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 8</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/8/</link>
      <description>Le corps de Peter a été retrouvé. Heureusement pour Nancy, le supérieur de cadavre a appris qu'il menait des opérations très louches, pas très légal. Il ne cherche donc pas à en savoir plus à propos de son mystérieux meurtre. Nancy, quant-à elle, est désormais libre de ses mouvements et n'a plus de …</description>
      <pubDate>Thu, 11 Apr 2013 13:30:31 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 7</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/7/</link>
      <description>Nous assistons à la cérémonie en l'honneur de U-turn. Nous apprenons que Marvin, son bras droit qui l'a tué, a repris le poste vacant. Nancy n'est donc pas encore libre et doit toujours rembourser sa dette, idem pour Conrad. Marvin, dans le but de proposer un marché avec les mexicains, se rend sur l…</description>
      <pubDate>Wed, 10 Apr 2013 22:44:41 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 6</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/6/</link>
      <description>Dans cet épisode, nous apprenons que tout ce qu'endure Nancy c'est parce que U-turn désire faire d'elle son bras droit, son successeur. Ce souhait deviendra plus flagrant lorsqu'il la guidera dans le repaire de Conrad qui doit lui fournir de la marchandise. Malheureusement, la récolte n'est pas du t…</description>
      <pubDate>Thu, 04 Apr 2013 12:59:39 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 5</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/5/</link>
      <description>Silas devient, en plus de ses heures de travaux, vendeur de cannabis afin d'aider sa mère. Il se débrouille plutôt bien, tellement qu'il parvient à liquider le stock et à se faire apprécier des clients de sa mère. Elle, pendant ce temps, devra faire le chauffeur pour U-turn afin de faire soigner son…</description>
      <pubDate>Wed, 03 Apr 2013 23:58:06 +0200</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 4</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/4/</link>
      <description>Silas doit faire des travaux d'intérêt généraux où il y rencontre des gens qui aiment fumer du cannabis. Il y voit là un moyen de faire de l'argent... Sa mère ne pense pas comme lui. Elle ne veut pas qu'il devienne dealeur mais elle ne pourra pas l'en empêcher car elle ne trouvera pas d'arguments va…</description>
      <pubDate>Fri, 29 Mar 2013 13:04:45 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 3</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/3/</link>
      <description>Environ 22h plus tard, à la maison familiale, Nancy raconte à l'assemblée ce qu'il s'est passé la veille. Il n'est plus question pour elle de mentir et demande donc à tous d'aider à réunir la somme requise. Plus tard, elle ira ensuite voir U-turn, avec le peu d'argent qu'elle sera parvenu à obtenir.…</description>
      <pubDate>Thu, 28 Mar 2013 13:01:39 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 2</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/2/</link>
      <description>Suite de l'épisode précédent, sur la terrasse, au bord de la piscine, chez Nancy. Cette dernière récupère toute la marchandise et tente de les sécher malheureusement, elle est devenue infecte et donc inutilisable. Elle se rend donc chez Heylia afin de lui demander de l'aide. Marvin, Heylia et Nancy …</description>
      <pubDate>Wed, 27 Mar 2013 13:31:39 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3 - Épisode 1</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/1/</link>
      <description>Sila a volé la marijuana de sa mère et à cause de lui, elle est dans le pétrin. Malheureusement, Célia le fera arrêter pour le vol des caméras et cette dernière, en voulant rentrer chez elle, découvrira ce que contient le coffre de la voiture du jeune homme. Nancy, autorisée à chercher la marchandis…</description>
      <pubDate>Tue, 26 Mar 2013 13:24:55 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 698</title>
      <link>/mangas/one-piece/698/</link>
      <description>Nous ne saurons pas encore la décision de Doflamingo puisque ce dernier décide de se rendre sur l'île et de massacrer tout le monde afin de connaître la destination prise par Luffy et Law. Smoker, qui a refusé d'accéder à sa requête, se trouve très mal en point. Heureusement, Aokiji intervient. Au v…</description>
      <pubDate>Mon, 25 Mar 2013 13:35:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 697</title>
      <link>/mangas/one-piece/697/</link>
      <description>Il a été décidé que les enfants seraient pris en charge par la Marine. Ils partent donc avec le bateau citerne qui se trouvait à quai. De leur côté, les Mugiwaras repartent avec le leur, accompagné par Law. Leur prochaine cible est Kaidou aux cent bêtes, un des quatre empereurs. Leur alliance prendr…</description>
      <pubDate>Fri, 22 Mar 2013 13:01:30 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 696</title>
      <link>/mangas/one-piece/696/</link>
      <description>Au port de l'île, on se soigne, on prépare à manger pour tous... pour faire un bon festin, tous ensembles, pirates et marines. Law a soigné les enfants et Momonosuke a enfin retrouvé son père qui a fini par redevenir normal. Des marines semblent être parvenus à faire parler César et demandent à Smok…</description>
      <pubDate>Thu, 21 Mar 2013 13:02:24 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 3</title>
      <link>/series-tv/weeds/3/</link>
      <description>Voici la troisième saison de Weeds qui se compose de 15 épisodes.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Mar 2013 14:01:30 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 620</title>
      <link>/mangas/naruto/620/</link>
      <description>Sasuke demande aux deux premiers Hokage de leur expliquer le fonctionnement du système Ninja, ainsi que le vrai but du village. Il veut comprendre pourquoi son frère a continué à porter fièrement la bannière du village malgré tout ce qu'il a subi, tout ce qu'il a dû sacrifier. Bref, il veut tout sav…</description>
      <pubDate>Tue, 19 Mar 2013 13:09:55 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 619</title>
      <link>/mangas/naruto/619/</link>
      <description>Orochimaru a invoqué les 4 anciens Hokage, non pas pour lui et sa haine du village, mais pour Sasuke, qui a besoin de réponses. Ce dernier demande à connaître la vérité sur son frère, sa vrai mission. Nous y apprendront ce que nous savions déjà, mais par la bouche de Sarutobi. Détruire leur clan et …</description>
      <pubDate>Mon, 18 Mar 2013 13:16:27 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 618</title>
      <link>/mangas/naruto/618/</link>
      <description>L'équipe de Sasuke, guidé par Orochimaru, se sont rendu à Konha. Tout d'abord, il sont passés par le temple des masques du clan Uzumaki. Grâce à ce masque, Orochimaru prévoit de récupérer ses bras cellés dans le Shinigami du shiki. Une fois ses bras récupérés, il force les zetus cachés dans Sasuke e…</description>
      <pubDate>Fri, 15 Mar 2013 13:00:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 617</title>
      <link>/mangas/naruto/617/</link>
      <description>Lee pleure la perte de Neji et se remémore les bons moments passés ensemble. Mais le moment pour pleurer viendra plus tard. Pour le moment, ils ont un combat à finir. Grâce à ses parents, Naruto est capable de changer la nature de son chakra et l'adapter à la nature de ceux avec qui il entre en cont…</description>
      <pubDate>Wed, 13 Mar 2013 13:13:42 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 540</title>
      <link>/animes/one-piece/540/</link>
      <description>16 ans plus tôt... La reine Otohime est très proche de son peuple. Elle descend tous les jours afin de les voir, de leur parler, de les amener à penser comme elle. Il faut aller vivre à la surface, sous le même soleil que les humains ! Elle leur demande, à tous, de signer une pétition qui sera montr…</description>
      <pubDate>Tue, 12 Mar 2013 13:18:06 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 539</title>
      <link>/animes/one-piece/539/</link>
      <description>Jinbei, Hachi et Den, le frère de Tom, racontent toutes les persécutions faites aux sirènes et aux hommes-poissons afin d'expliquer, de justifier ou de pardonner la haine de certains hommes-poissons (surtout Arlong) vis à vis des humains. Ils raconteront que malgré que les hommes-poissons soient ent…</description>
      <pubDate>Sun, 10 Mar 2013 10:15:41 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 538</title>
      <link>/animes/one-piece/538/</link>
      <description>Dans le dernier épisode, nous assistions à la défaite d'Hodi face à Zoro. Malheureusement les Nouveaux pirates homme-poissons possèdes des pilules énergisantes. Ce médicament semble décupler la puissance de l'utilisateur. Ainsi, alors que les soldats du roi, Neptune et les mugiwaras s'apprêtaient à …</description>
      <pubDate>Sat, 09 Mar 2013 09:27:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 537</title>
      <link>/animes/one-piece/537/</link>
      <description>Van Der Decken est en train de rejoindre Shirahoshi. Luffy et elle ne savent pas encore qu'ils ont été poursuivis. Pour le moment, Luffy, Sanji, Chopper et Hachi sont fait prisonnier par les villageois car ils pensent qu'ils kidnappent la princesse. Decken finira par arriver. Il demandera la main de…</description>
      <pubDate>Fri, 08 Mar 2013 13:10:37 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 536</title>
      <link>/animes/one-piece/536/</link>
      <description>Hodi attaque les soldats. Zoro est alors contraint de libérer tout le monde. Ainsi, tout le monde prend la fuite, sauf lui, afin d'affronter Hodi. Pendant ce temps, Luffy croise Sanji et Chopper qui s'occupent de Hachi. Il le reconnait et décide donc de s'arrêter afin de savoir ce qu'il lui est arri…</description>
      <pubDate>Thu, 07 Mar 2013 13:09:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 535</title>
      <link>/animes/one-piece/535/</link>
      <description>Robin est aussi en train de se rendre à la fameuse Forêt Marine. D'après elle, un ponéglyphe s'y trouve là-bas. Elle sera rejointe par des soldats qui tenteront de la faire prisonnière. Mais ils ne pourront rien faire. Elle continuera son chemin. De son côté, Franky est avec le frère de Tom et eux, …</description>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2013 13:13:06 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 633</title>
      <link>/mangas/one-piece/633/</link>
      <description>Shirahoshi savait que Hodi était le véritable assassin de sa mère. Elle l’a appris grâce à Mégalo, son requin, qui faisait partie de l’armée de Neptune. Mais elle avait fait une promesse au chevet de sa mère : qu’elle ne haïra pas le responsable. Pour respecter sa parole, elle a préféré rester silen…</description>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2013 13:13:00 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 632</title>
      <link>/mangas/one-piece/632/</link>
      <description>Les princes s’en prennent alors aux New Fishman Pirates. Ils menaient le combat jusqu’au moment où leurs ennemis ont pris de la stéroïde. Maintenant ils se retrouvent attachés au même endroit que leur père. La princesse Shirahoshi et Jinbei arrivent eux aussi au palais, prisonniers car ils sont tomb…</description>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2013 13:12:54 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 653</title>
      <link>/mangas/one-piece/653/</link>
      <description>C'est le grand départ pour nos cher pirates. Namie reçoit un nouveau Log pose de la part de l'un des deux ministres. Celui-ci comporte 3 boussoles qui pointent chacunes vers une île différente. Elle aura alors à choisir à l'instinct au vue du mouvement des aiguilles. Il semble que plus une aiguille …</description>
      <pubDate>Wed, 06 Mar 2013 13:12:33 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 534</title>
      <link>/animes/one-piece/534/</link>
      <description>Dans la salle principale du palais où se trouvent les Mugiwaras et les otages, ils entendent des coups violents contre la tour où se trouve la chambre de la princesse. Brooks se rend donc là-bas afin d'en savoir plus. Des humains ont été envoyés via le pouvoir de Van Der Decken et on pour mission de…</description>
      <pubDate>Tue, 05 Mar 2013 13:09:29 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Épisode 533</title>
      <link>/animes/one-piece/533/</link>
      <description>Zoro, qui s'est échappé de sa prison pour venir en aide à ses amis, prend en otage le roi Neptune et les soldats afin de contraindre les princes de les laisser s'en aller. Pendant ce temps, Luffy, toujours dans la chambre de la princesse Shiraoshi, lui propose de sortir de balader où elle le souhait…</description>
      <pubDate>Mon, 04 Mar 2013 13:06:59 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 290</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/290/</link>
      <description>Voici un très joli Hors Série. Nous nous retrouvons à Konoha. Il n'y a pas de guerre, l'équipe de Naruto est réunie, devant Tsunade qui leur confie une mission... J'avoue que quand j'ai vu ça, j'ai décidé de passer à l'épisode suivant. En espérant que celui-ci ne soit pas non plus du HS...…</description>
      <pubDate>Sun, 03 Mar 2013 12:13:09 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 289</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/289/</link>
      <description>Omoi et l'équipe où il se trouve est actuellement attaqué et poursuivie par Ameyuri Ringo. Elle possède les épées Kiba qui lui permettent d'utiliser de puissantes techniques Raiton. Ils finiront par tous mourir sauf Omoi et 2 autres ninjas qui connaissent bien leur adversaire. Depuis le début, ils f…</description>
      <pubDate>Sat, 02 Mar 2013 12:53:03 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 288</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/288/</link>
      <description>Nous nous trouvons auprès de l'unité de Kakashi, avec lui même plus précisément. En effet, son escouade a été décimée par 2 des 7 épéistes de Kiri : Jinpachi Munashi (utilise l'épée légendaire "Homatsu" alias "le gicleur explosif") et Kushimaru Kuriarare (utilise l'épée légendaire "Nuibari" alias "l…</description>
      <pubDate>Fri, 01 Mar 2013 13:04:39 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 286-287</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/286-287/</link>
      <description>Voici un double épisode, mais ne vous faites pas avoir comme moi. Je ne m'attendais pas à me retrouver face à du hors série... Le Raikage et Tsunade sont en chemin. Ils se remémorent leur rencontre. Une mission du Raikage s'était mal déroulée. Ses camarades et lui étaient en danger et devaient se fa…</description>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2013 13:08:02 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 519</title>
      <link>/mangas/bleach/519/</link>
      <description>Nous découvrons pour la première fois le palais royal. Il est composé de 6 morceaux qui flottent dans le ciel. Il y a le haut palais là où vis le rois des esprits et 5 sortes d'assiettes. Dans chacune d'entre elles se trouvent une ville dont les 5 membres de la division zéro ont la charge. Une fois …</description>
      <pubDate>Wed, 27 Feb 2013 13:58:00 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 518</title>
      <link>/mangas/bleach/518/</link>
      <description>Le voix qui a interrompue la division zéro n'est autre que Urahara. Il appelle via Kon afin de prévenir Ichigo que tout va bien, qu'ils ont pu rentrer du Hueco Mundo sains et saufs. Il est donc libre d'agir à sa guise, comme il le souhaite. Ce dernier, visiblement soulagé, décide donc d'accepter la …</description>
      <pubDate>Tue, 26 Feb 2013 13:15:02 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 517</title>
      <link>/mangas/bleach/517/</link>
      <description>La division zéro on la charge de protéger le palais du roi (ainsi que le rois). C'est une équipe de 5 personnes qui, ensemble, surpassent le Gotei 13 réuni. Ils sont venus pour récupérer les blessés (Zanpakuto d'Ichigo inclu) mais aussi pour emmener Ichigo avec eux. Mais il seront interrompus par un…</description>
      <pubDate>Mon, 25 Feb 2013 13:10:57 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 516</title>
      <link>/mangas/bleach/516/</link>
      <description>Ichigo se trouve auprès de Kurotsuchi afin de discuter sur le moyen de réparer son Zanpakuto. Le soucis est qu'il a été détruit en Bankai. Ils seront interrompu par l'annonce de l'arrivée de la division zéro qui vivent en principe dans le palais du roi.</description>
      <pubDate>Sun, 24 Feb 2013 15:36:30 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 515</title>
      <link>/mangas/bleach/515/</link>
      <description>L'ennemi est parti de la Soul Society. L'heure est aux soins des blessés. Ainsi, Rukia et Renji ont peu être sauvés. Il en est de même pour Byakuya et Zaraki bien qu'ils ne savent pas encore quand est-ce qu'ils vont se reveiller. De plus, ce n'est pas dit qu'ils soient de nouveau capable d'assurer l…</description>
      <pubDate>Sat, 23 Feb 2013 17:55:55 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 514</title>
      <link>/mangas/bleach/514/</link>
      <description>Pas d'erreur possible, les attaques de Juha Back sont effectivements bloqués par le Blut Vene. D'après son discours, il semble que ce soit à cause de ses tentatives pour détruire la cage de Kirge. Il aurait assimilé du reatsu de son adversaire qui lui aurait éveillé des souvenirs profondéments enfou…</description>
      <pubDate>Fri, 22 Feb 2013 13:30:56 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 513</title>
      <link>/mangas/bleach/513/</link>
      <description>Ichigo demande alors à Juha Back si c'est lui le chef de la bande, si c'est eux qui ont causés autant de dégâts à la Soul Society. Son interlocuteur répondra par l'affirmative. Il recevra alors une violente attaque, un getsuga., qu'il évitera sans aucun soucis. Lui qui ne voulait pas s'en prendre à …</description>
      <pubDate>Thu, 21 Feb 2013 13:58:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Bleach - Chapitre 512</title>
      <link>/mangas/bleach/512/</link>
      <description>Ichigo arrive enfin à la Soul Society, là où est en train de mourir Byakuya. Ce dernier lui demandera, en tant que dernière volonté, de sauver la Soul Society. Juha Back apprend son arrivée et décide qu'il faut s'en aller. Malheureusement, ils n'en auront pas le temps car Ichigo les rejoint.</description>
      <pubDate>Wed, 20 Feb 2013 13:52:43 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>One Piece - Chapitre 695</title>
      <link>/mangas/one-piece/695/</link>
      <description>Franky semble très bien s'en sortir contre Baby 5 et Buffalo. Mais pour ne pas arranger les choses, le reste de l'équipage, Law, les enfants et la marine arrivent enfin à la surface, à la rive où ils se trouvent. Ils décident alors de prendre la fuite par les airs. Malheureusement, Usopp et Nami ent…</description>
      <pubDate>Tue, 19 Feb 2013 13:43:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 616</title>
      <link>/mangas/naruto/616/</link>
      <description>Naruto reçoit le chakra de Kyubi. Tout le monde sent son pouvoir, même Sasuke (et son équipe Taka) et Orochimaru qui étaient ensemble, très loin de là. A l'aide de clones, il distribue alors de son pouvoir à l'ensemble de l'armée. Ils se retrouvent ainsi avec beaucoup plus de puissance. Ainsi, le tr…</description>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2013 15:02:00 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Chapitre 615</title>
      <link>/mangas/naruto/615/</link>
      <description>Nejji est mort pour Hinata et donc, pour Naruto. Ce dernier semble perdu. Obito lui rappelle alors ce qu'il avait dit plus tôt : Qu'aucun de ses amis ne mourra ! Pourtant, beaucoup sont morts aujourd'hui, surtout depuis la contre-attaque de Juubi. Il tente de déstabiliser encore plus Naruto, de le c…</description>
      <pubDate>Fri, 15 Feb 2013 13:59:28 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 12</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/12/</link>
      <description>Voici le dernier épisode de la saison 2 ! C’est le jour J pour Shane, le jour du discours de fin d’année de l’école élémentaire d’Aggrestic. Sa mère et son oncle sont présents mais Nancy doit s’en aller plus tôt que prévu afin de retourner à l’appartement où Conrad l’attend. Pendant ce temps, c’est …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 10</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/10/</link>
      <description>Nancy a rendez-vous avec Heylia. Cette dernière la menace de s’occuper d’elle si elle n’arrange pas la situation. Heylia est constamment surveillée, n’a plus de client à cause d’elle. Conrad et Nancy réfléchissent donc à une solution : elle doit tout arrêter pour un temps et se consacrer à son coupl…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 01</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/1/</link>
      <description>Le 1er épisode de la seconde saison est la continuité du dernier épisode de la 1ère saison. Nous nous trouvons dans l’appartement de Peter. Nancy l’a rejointe, le soir, après sa petite réunion. Après avoir passé une nuit fougueuse, elle se réveille, prend une veste et se regarde dans le miroir, elle…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 11</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/11/</link>
      <description>Le lendemain, Peter passe pour le petit-déjeuner afin d’apporter un filet d’oranges. Nancy, afin de le remercier et pour jouer son rôle, lui propose d’en profiter chez elle, qu’il refusera. Il semble qu’il voulait jouer le jeu, lui aussi, malgré ce qu’elle a dit au téléphone hier soir. Mais il n’y p…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:23 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 06</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/6/</link>
      <description>Silas refuse désormais de sortir de sa chambre. Nancy se donne du mal pour le convaincre de sortir, de discuter avec elle. La seule chose qu’il souhaite, c’est une voiture. Alors, pour le faire sortir, elle cèdera. Pendant qu’ils choisissent une voiture, ils discuteront de la petite affaire de Nancy…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 08</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/8/</link>
      <description>On travaille dur à l’appartement afin de faire pousser la marijuana. C’est enfin le jour J, une première récolte a eu lieu et il faut maintenant la tester. Pour cela, Nancy et Conrad vont voir le producteur de Snoop Dogg afin de le faire gouter. Ils apprécieront énormément la marchandise et leur en …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 09</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/9/</link>
      <description>Nous nous trouvons auprès de Peter, en train de travailler. Il se trouve dans un véhicule, avec un collègue qui rote beaucoup. Notre personnage ne peut plus le supporter et il décider de lancer l’assaut. Ils sont en train d’investir les lieux de la maison d’Heylia. Mais dans la maison, il y a une so…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/</link>
      <description>Voici la seconde saison de Weeds qui se compose de 12 épisodes.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 07</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/7/</link>
      <description>Nous sommes dans la maison plantation. Il y a Conrad, Sanjay, Andy, Dean et Doug qui arrive tout juste, accompagné d’un sacré chien, un pitbull. Andy, qui a apporté à manger, des hamburgers, est en train d’en déguster un, lorsque de la sauce lui tombe sur le pied nu. Le chien se jette alors sur son …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 04</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/4/</link>
      <description>Conrad et Nancy s’apprêtent à faire activer l’électricité pour le nouvel appartement. Pour cela, Nancy reçoit une nouvelle identité, elle s’appelle désormais Lacy Laplante. Une fois chose faite, ils se rendent dans leur appartement. Doug et Andy sont en train d’utiliser un narguilé qu’ils ont trouvé…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 02</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/2/</link>
      <description>Nancy souhaite continuer à créer son entreprise malgré le départ de Conrad. Pour y parvenir, elle retourne à la fameuse pharmacie avec Doug et Andy afin d’y acheter une plante, la meilleure selon les deux gouteurs. Ils y passeront un bon moment. Andy, grâce à la dernière dégustation qu’ils trouveron…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 03</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/3/</link>
      <description>Suite de l’épisode précédent où Nancy apprend que Peter est au courant qu’elle est dealeuse. Après avoir bien vomi, elle retournera dans le véhicule où il l’attend patiemment. Il lui annoncera alors qu’une petite dealeuse d’une petite ville ne lui intéresse pas du tout et que, par conséquent, elle n…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 2 - Épisode 05</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-2/5/</link>
      <description>Célia et Doug ont un débat dans quelques jours. Célia s’entraine pour ce fameux jour et, avec l’aide de ses amies, appelle régulièrement les habitants afin de les inciter à aller dans son sens. Isabelle, quant à elle, se présente pour des défilés de mode mais sa mère n’est pas très emballée. Nancy e…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:22 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 01</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/1/</link>
      <description>Nancy Botwin est une mère récemment célibataire à cause de la mort subite de son mari. Elle est actuellement dans une sorte de réunion avec d’autres mères afin de débattre sur la suppression de boissons dans les distributeurs de l’école. Ensuite, elle se rend chez un ami Conrad. Avec sa famille, ils…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 10</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/10/</link>
      <description>Shane a de nouveau une rencontre de Karaté. Nancy y croise Peter qui est là pour la même raison qu’elle. Il lui rappelle qu’elle a son numéro et qu’elle peut l’utiliser, elle reçoit aussi son adresse. Le soir, ils sont au téléphone quand on sonne à la porte : un policier qui ramène son fils. Apparem…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 06</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/6/</link>
      <description>C’est le jour J. Nancy signe les papiers qui lui permettent d’acheter le restaurant afin de monter sa boulangerie. Elle se trouve avec Doug, son comptable et Dean, son avocat, le mari de sa copine Célia. Elle se rend dans son nouvel établissement où elle sera rejointe par Conrad afin de l’aider. Mal…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 05</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/5/</link>
      <description>Andy est seul à la maison. Il se regarde un film X lorsqu’on sonne à la porte : Doug. Il passe pour voir Nancy afin de lui faire signer des papiers, mais elle n’est pas là. Il est sur le point de partir lorsqu’il entend et reconnait le film. Il demande alors à entrer pour le voir tout en fumant un b…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 03</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/3/</link>
      <description>Doug apprend à Nancy l’existence sorte de pharmacie spéciale où l’on peut y acheter légalement du cannabis, sous toutes sortes de formes : sucreries, nourriture,… Elle s’y rend donc immédiatement afin d’y faire le plein d’idées afin de contrer ce genre de boutiques, de récupérer sa clientèle et de f…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 04</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/4/</link>
      <description>Andy, le frère de Nancy s’incruste à la maison, un matin alors que tout le monde dormait. Apparemment, il rentre d’Alaska et a des souvenirs pour chacun des membres de la famille : Shane reçoit un nunchaku, Silas reçoit une sorte de console (je ne sais pas trop ce que c’est) et Nancy, un vibromasseu…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 02</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/2/</link>
      <description>Nancy est complètement fauchée. Elle demande une avance à Heylia qui, en échange, demandera sa voiture en gage de bonne foi. Le soir même, elle assistera à une partie de poker grâce à Doug, son comptable, où elle pourra écouler toute sa marchandise et ainsi rembourser son avance qu’elle a demandé un…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:21 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 09</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/9/</link>
      <description>Aujourd’hui la boulangerie factice de Nancy doit ouvrir ses portes, avec, en tant que vendeur, Andy. Mais avant de s’y rendre, elle doit mener Shane à l’école. Lui, avant de partir, décide de voler un briquet doré dans la chambre de son frère. Une fois chose faite, elle se rend à l’université afin d…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/</link>
      <description>Voici la première saison de Weeds qui se compose de 10 épisodes. On y voit notre mère de famille évoluer au sein de son métier de dealeuse, se munir de personnes qui vont l'aider jusqu'à tenter de monter sa propre affaire.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 07</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/7/</link>
      <description>Nancy cherche un professeur particulier pour Silas. Elle se rend donc dans une université afin de chercher des petites annonces. En même temps, elle fait sa curieuse et regarde un peu ces jeunes, qui se reposent, qui profitent du soleil, tout en fumant… Elle découvre là une nouvelle clientèle potent…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Weeds - Saison 1 - Épisode 08</title>
      <link>/series-tv/weeds/saison-1/8/</link>
      <description>Nous retrouvons notre famille au cimetière, au pied de la tombe du défunt mari et père. Shane porte un Kimono car il a un tournoi et Andy essaye, tant bien que mal, de parler en l’honneur de son frère. Ce dernier retourne à la maison, en compagnie de Lupita et de Doug. Les hommes décident de se serv…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Six Feet Under - Saison 5 - Épisode 12</title>
      <link>/series-tv/six-feet-under/saison-5/12/</link>
      <description>L'épisode commence comme aucun autre épisode, sans mort, mais avec la naissance de Willa Fisher Chenowith. Le bébé est né prématurément et Brenda est en proie à des visions de Nate qui transmet ses peurs internes que l'enfant ne survivra pas et insiste sur le fait qu'il n'acceptera qu'elle ne puisse…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Six Feet Under - Saison 5</title>
      <link>/series-tv/six-feet-under/saison-5/</link>
      <description>La cinquième saison marque la fin de la série. Tous les personnages deviennent adultes : Brenda se pose et devient mère, David et Keith deviennent parents, Ruth quitte son mari qui la rend folle et apprend à se connaître, Claire apprend ce qu'être adulte signifie et Nate meurt. Rico, quant à lui, pr…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Modern Family - Saison 1</title>
      <link>/series-tv/moder-family/1/</link>
      <description>Résumé à venir.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:20 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 0</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/0/</link>
      <description>Voici un épisode bonus qui explique l’absence de Nathan de cette saison et qui introduit un nouveau personnage. Nous sommes à Las Vegas, dans une chambre d’un casino, avec Nathan, Marnie et leur fils, Nathan Jr. Nathan est très bien vêtu et semble doté d’un autre pouvoir, celui de magicien et a prév…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 2</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/2/</link>
      <description>Curtis a envie de courir de nouveau, mais il ne peut plus à cause de sa réputation. Il décide alors d’utiliser son pouvoir afin de devenir une femme, Melissa, afin de pouvoir courir de nouveau. Il y rencontrera une fille, qui coure, tout comme lui. Le soir, en tant que Curtis, il la croisera de nouv…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 1</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/1/</link>
      <description>Nous sommes dans une entreprise, une grande salle de bureau, en compagnie de Kelly, bien habillée qui semble apporter des plans qu’elle aurait dessinée elle-même. Malheureusement, elle n’est pas crue. Elle semble avoir acquis un super-cerveau grâce à son nouveau pouvoir, malheureusement, elle ne sem…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:19 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 5</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/5/</link>
      <description>Seth se rend au foyer municipal, où se trouvent notre groupe de héros, afin de proposer à Kelly de boire un coup, au bar du coin. Elle accepte et ils ont rendez-vous le jour même à 19h30. Pour le moment, ils doivent se rendre à l'hôpital afin de faire un peu de jardinage. Kelly décidera d'entrer dan…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/</link>
      <description>Lors de la saison précédente, ils ont terminés les TIGES et ont vendus leurs pouvoirs, sauf Simon. Le dernier épisode se terminait lorsqu’ils récupéraient des pouvoirs. Mais ont-ils récupérés leurs pouvoirs ?? Que va-t-il leur arriver maintenant qu’ils n’ont plus à effectuer des travaux d’intérêts g…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 8</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/8/</link>
      <description>Dans cet épisode, au foyer, ils rencontrent un médium qui est capable de communiquer avec les morts et de les faire revenir jusqu'à ce qu'ils soient en paix avec eux même. De cette manière, nous reverrons Sally qui avouera à Simon qu'elle l'aime et que c'est sans doute pour ça qu'elle est de retour.…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 7</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/7/</link>
      <description>Il fait nuit, Curtis et Seth sont en voiture, ils discutent, mais ne semble pas à l'aise sur le sujet de la conversation. Ils sortent, ils sont dans un cimetière, très probablement là où se trouve enterré son ex. Après avoir creusé et sorti le tombeau, ils l'ouvrent puis Curtis utilise son pouvoir s…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 6</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/6/</link>
      <description>Rudy passe une soirée mouvementée dans l'appartement d'une personne. Il boit beaucoup, drague toutes les filles qu'il croise et parvient enfin à s'en taper une. Cette dernière n'apprécie pas qu'il lui fasse l'amour et qu'il s'en aille. Elle cherchait un mec, pas que pour un soir, et se venge donc en…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 3</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/3/</link>
      <description>Simon, déguisé en ninja, s'entraîne à se mouvoir comme tel, de bâtiment en bâtiment. En passant, il sauvera un jeune homme en train de se faire malmener par un délinquant. Le lendemain, au foyer, nous le retrouvons à devoir raconter sa mauvaise action à nos jeunes gens. En effet, ils ont pour missio…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 4</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/4/</link>
      <description>Un vieil homme décide, avec le pouvoir d'origine de Curtis, de retourner dans le passé afin de tuer Hitler. Malheureusement, il n'y parviendra pas et recevra le coup de poignard qu'il destinait à Hitler. Ce dernier trouvera le téléphone mobile de son assassin et l'utilisera pour changer l'histoire, …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 3 - Épisode 9</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-3/9/</link>
      <description>Voici un petit épisode, sans rapport avec le dernier épisode de la saison. Il se contente d'expliquer un petit passage d'un épisode où nos jeunes gens devaient nettoyer des tags d'un certain Erazer.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:18 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 3</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/3/</link>
      <description>Nos délinquants doivent, dans cet épisode, nettoyer une zone de détritus entreposés. Pendant cette période, Alisha finira par découvrir le lieu de l’homme masqué lorsque des gens malintentionnés tenteront, à deux reprises, de la malmener. Elle y découvre aussi son identité : il s’agit de Simon du fu…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 2</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/2/</link>
      <description>Nathan fait la connaissance de son demi-frère, Jimmy. Ce dernier a rencontré leur père mais il a été ignoré. Il s’est alors défoulé sur lui et l’a enfermé dans le coffre de sa voiture. Son grand-frère Nathan l’apprendra alors qu’ils se feront voler la voiture par des voyous. Grâce à lui, ils parvien…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 6</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/6/</link>
      <description>Il leur reste deux jours avant d’arriver au terme de leur punition. Mais ce n’est pas ce qui va faire changer leur vie une seconde fois. C’est l’apparition d’une personne qui peut contrôler le lait. Ce dernier apparaît à la télé. Les jeunes se posent alors la question s’ils doivent faire de même, se…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 5</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/5/</link>
      <description>Nous sommes au foyer, tôt le matin. Nathan se dirige vers les vestiaires afin d’y prendre une douche. Malheureusement, il y trouvera une fille, de dos, penchée. Il profitera de la situation pour admirer son cul. Cette dernière le prendra très mal, mais lui, comme à son habitude, s’en fiche et se reg…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 1</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/1/</link>
      <description>Nathan est immortel et attend patiemment dans son cercueil. Pendant ce temps, les autres rencontrent leur nouvel éducateur qui leur demandera d’assister à une sorte de réunion pour malades mentaux qui doivent peindre. Pendant la pause, Kelly recevra, en pleine face, un avion en papier d’envoyé très,…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 4</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/4/</link>
      <description>Aujourd’hui, ils ont un nouveau camarade : Ollie. Ce dernier est en possession du pouvoir de téléportation. Malheureusement, nous n’aurons pas le temps d’en apprendre plus sur ce nouveau personnage. En effet, un individu au comportement bizarre se présente, en voiture rouge, musique à fond et arme e…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2 - Épisode 7</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/7/</link>
      <description>3 mois s’est écoulé depuis la fin de leurs TIGE, nous sommes en pleine période de noël. Simon et Alisha sont ensembles. Simon s’entraine à devenir comme Simon du futur pendant que les autres, mise à part Kelly et Nathan, travaillent dans un bar. Nathan finit par trouver la femme de ses rêves, qui lu…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 2</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-2/</link>
      <description>Voici la deuxième saison de Misfits où l’on voit apparaître un nouvel éducateur, mais surtout un personnage mystérieux qui semble connaître leur secret et semble les aider. On y découvre de plus en plus de gens contaminés par l’orage.</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:17 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 5</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/5/</link>
      <description>Journée tout ce qu'il y a de plus banale pour nos jeunes. Curtis se retrouve avec deux copines. Il tentera, grâce à son pouvoir, de se séparer de son ancienne copine. Après de nombreux essais, il y parviendra. Il est soulagé et décidera de raconter la vérité à Alisha. Cette dernière, au début, le pr…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:16 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 1</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/1/</link>
      <description>Nous nous trouvons dans un centre communautaire, dans le vestiaire, où six jeunes délinquants se changent afin de revêtir une sorte de combinaison orange. Une fois terminés, ils se rendent dehors, à l’entrée, où un éducateur les y attend, Tony. Dès le début, alors qu’il parle afin de leur expliquer …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:16 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 4</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/4/</link>
      <description>Curtis se réveille dans sa chambre, journée de travaux avec les autres. Il regarde le journal, les photos faites avec Alisha et sa combinaison : une nouvelle journée commence. Elle s’annoncera plutôt bonne puisqu’il pourra se masturber avec Alisha qui fera de même devant lui. Il s’agit de leur maniè…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:16 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 2</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/2/</link>
      <description>Troisième journée de TIGE. Ils ramassent les déchets présents dans un quartier lorsqu’ils rencontrent un homme nu en train de dormir dans des poubelles. Il s’agit du copain de la mère de Nathan. Peu après, il ira voir sa mère afin de lui apprendre ce qu’il a vu le matin même et la pousser à le largu…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:16 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 3</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/3/</link>
      <description>Durant cet épisode, ils devront trier du linge afin qu’ils soient envoyés dans des pays pauvres. On découvre que Sally, leur éducatrice, est la fille qui tchat avec Simon, mais lui, ne le sait pas. Elle fait tout son possible pour en apprendre davantage sur sa disparition. Un matin, Simon marche pou…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:16 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 214</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/214/</link>
      <description>En supprimant les habituels flashbacks, Sakura essaye de se rapprocher de Sasuke afin de le tuer en faisant croire qu'elle veut le rejoindre. Lui de son côté, pour la tester, il lui demande de tuer sa co-équipière Karin qui est à l'agonie à ses pieds. Elle fait alors mine de le faire ... Malheureuse…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:15 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 215</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/215/</link>
      <description>Que dire de cet épisode ? Pour résumer, ce ne sont que des flash-back. Après de nombreuses discussions sur la haine, d'un côté, et de l'amitié, de l'autre, ponctué de nombreux retours en arrières, Kakashi demande à Naruto et Sakura de partir car il a l'intention de tuer Sasuke. Mais Naruto ne le voi…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:15 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Misfits - Saison 1 - Épisode 6</title>
      <link>/series-tv/misfits/saison-1/6/</link>
      <description>Voici le dernier épisode de la 1ère saison de Misfits. Sally est morte depuis peu et Simon tente de cacher son acte. Il l’entrepose dans un grand congélateur, dans une pièce du foyer. Personne ne sait où elle est et nos personnages en profitent donc pour se détendre et faire ce qu’ils souhaitent. Ce…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:15 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 216</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/216/</link>
      <description>Suite de l'affrontement entre Sasuke et Naruto, entre le Chidori et le Rasengan. Mais ils sont interrompus par Zetsu qui avait reçu l'ordre de surveiller Sasuke afin qu'il ne se blesse pas trop. Il prévient Tobi de la situation et ce dernier décide de les rejoindre afin de venir chercher Sasuke. Zet…</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:15 +0100</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Naruto - Saison Shippuuden - Épisode 217</title>
      <link>/animes/naruto/shippuuden/217/</link>
      <description>Il ne reste plus que les survivants de l'originale équipe 7 et Karin. Ils prennent donc le retour de Konoha, mais avant de prendre cette direction, ils doivent retourner en arrière afin de réveiller l'équipe que Sakura a endormie. Ils croisent aussi Yamato qui, lui aussi en veut à Naruto pour avoir …</description>
      <pubDate>Thu, 14 Feb 2013 23:43:15 +0100</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
